把斯科特的遗产和一只鸟联系起来“只是在它上面加了一层层，使它更模糊了。” 种族主义潜伏在植物和动物的名字中。 这正在开始改变，杰米·钱伯斯，2021年8月25日，科学新闻 
 好消息是，历史学家和记者，以及女性自己，一直在努力扭转这种抹杀，并取得了显著的成功。 女性在科技领域的声音仍在被抹掉 
 这不仅仅是对历史事实的抹杀，更是一种正在进行的危险做法的又一例证，即挑选我们过去的一部分，以符合预先包装好的民族神话。 每个美国人都需要上一门墨西哥历史课，加布里埃拉·拉瓦加，2021年7月22日，华盛顿邮报 
 通过利用神经元用来学习新关联的规则，这些下一代电药物可能使永久性疾病消除。 如何忘却疾病-第103期:健康沟通|凯利克兰西| 2021年7月14日|鹦鹉螺 
 这张纸最后被一把有趣的大砍刀砍伤了，上面满是被剪掉的短语、边缘上的注释、提醒、引导阅读方向的箭头，以及为了在每个版本中寻找更好的部分而进行的擦除。 《被锁在自由之地:第二部分》迈克尔·k·拉弗斯| 2021年7月14日|《华盛顿刀锋 
 这样，灵感就变成了挪用，直接导致盗窃和抹杀。 Iggy Azalea的文化犯罪|Amy Zimmerman | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 虽然这些描述中有许多是为了消除双性恋，但也有一些强化了有害的双性恋刻板印象。 艾米·齐默尔曼| 2014年8月14日|每日野兽 
 通过表述错误或表述不足而造成的抹除行为是一种阴险的行为。 艾米·齐默尔曼| 2014年8月14日|每日野兽 
 对前雇员的彻底清除是如此的熟悉，甚至有了一个昵称。 间谍，现金和恐惧:基督教金钱大师戴夫·拉姆齐的社交媒体政治迫害|马修·保罗·特纳| 2014年5月29日|每日野兽 
 我喜欢擦除变成描绘和强调的工具，失败变成英雄的状态。 Mike Kelley的Creative Erasure |Blake Gopnik | 2013年4月16日|DAILY BEAST 
 法国司法部长要求将他的名字从地方法官名单上删除，但法院拒绝了这一要求。 福克斯的殉道者之书|约翰福克斯 
 为了答话，她俯身在打字机前开始擦掉。 汤姆·斯莱德与彩色乐队|珀西·k·菲茨休 
 Bruslart (ubi supra, i. 136)否认删除实际上是按照查理的命令进行的。 胡格诺派兴起的历史|亨利·贝尔德 
 这种薄薄的蜡糊也涂在木板上，这样就更容易擦掉。 珍奇之书|I。 普氏能源资讯 
 因此，碘的作用根据擦除的程度而不同。 有争议的笔迹|杰罗姆·b·拉维